鬼佬教你喺中國污水捉小龍蝦食

kandi死了😱
叫人食污水龍蝦

就咁睇片都嚇死寶寶

寶寶很委屈, 但寶寶不說

呢隻簡直就係德國嘅恥辱

啲魚同埋龍蝦應該零舍肥美
食咁多人工化學工業廢料